[一人N個]有內臟食既邊爐

魚扣、魚鰾、魚春、魚腸全部都係極品
雞心、雞腸就常見啲可以頂下癮
豬肚、豬腰、豬潤夾麻辣/胡椒底又係正
牛雜就好多都係得牛柏葉

拋磚先：兆萬17樓有豬雜同鵝腸雞腸
留名睇其他巴絲分享

豬肚

連登仔唔識食

邊到有豬腰

紅火D雞腸鵝膠係幾好, 唔係急凍貨

魚眼

兆萬都叫拋磚

元朗有間專食牛唔同部位既邊爐
係千色附近

嘩屌 聽到兆萬已經想嘔

馬辣

知唔知咩叫磚

大圍都有一間

鵝腸同雞腸食落有咩分別?
冇食過雞

鵝肥啲香啲

1

2

邊間有雞心

紅火

打手到

事實係無乜地方有 講咁耐叫你地比下料都無

豬心

腦豬咁正都唔講